其實大家都好幸福

可以親身見證住香港嘅衰亡
親眼睇住一個國際大都會嘅沒落

睇開啲囉
世界萬物都有盛衰架啦

當年咁強大嘅羅馬帝國依家都已經唔喺度，但如果發生喺自己身上，睇唔睇得開就真係見人見智
利申：睇唔開